側田宣布六月紅館開演唱會

唔知大家期唔期待

睇坤哥仲好啦

支持香港樂壇

wowwwww

點解佢可以回魂返腥港？

開幾多場
唔想又買黃牛

坤你老母

今次聽聞仲要係開四面台 正

Who